屌你老母呢隻係咪床蚤屌

已經斷斷續續出現左半年但係未被咬過

都有隻紅色扁身橫間長身細粒嘅成日間唔中出現

個樣似係
上網搵debug粉 用過幾見效

有冇背面相 聞一聞如果係好臭 咁恭喜樓主 你可以搬屋啦

第一張圖我係牆上面搵到

唉屌 我間床都有 但好驚換床褥都無用

我屋企人好污糟

試下買枝biokill 紅色果枝 全效滅蟲 之前有牆蚤殺極都仲有 之後用左佢噴曬全部牆第二日即刻冇曬 依家都冇再出現過

好像無味

屌 我以前都有 汁完一次屋冇曬
訓得好爽

好像係牆蚤
因為真係未比嘢咬過好明顯

而且床蚤屎都好少見

救命

有無床蚤專家

點解香港呢d發展國家都有蚤

好煩呀

就係呢啲地方先多
多野食又舒服

牆蚤唔係咁既樣 係好撚細隻 你用手指咁落去唔會見到屍體 變左黑色灰 因為真係好撚細粒
不過上面我介紹果枝應該咩蚤都殺到

又問

第二張係

但第一張我啱啱係牆度發現架

屌

推